喺條街度點解啲仔會望住自己

利申：我係絲

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

緊係望住自己啦

望住我

諗吓好啦，成日都咁諗要掛白卡架

真係㗎 有時仲會對望添

你以為因為你靚先望你？其實只係你太柒

柒乜撚？係好撚柒

因為你望住佢地先